幸福唔係必然架

每段感情都得黎不易
希望大家未準備好 唔好傷害人
如果身邊有一個對你好 肯為你打點一切嘅人更加要好好珍惜 因為佢大可乜都唔理 粒聲唔出由得你
人有慣性 惰性 一旦習慣左就覺得所有野都係理所當然
只係一方面嘅付出係唔出足夠
每段路都好需要靠大家既互相支持 鼓勵同信任先可以行得更長更遠
我知就算我再做幾多野都好 都比唔上佢係你初戀
但如果佢再次返黎你身邊 我好希望佢會好好對你 見到你開心過得好我就已經足夠
就黎聖誕喇 天氣又咁凍記得著多件衫 好好照顧自己
大家要好好珍惜身邊陪住你嘅人

祝 天下有情人終成眷屬 Merry Christmas

你個名
ching頂住呀，我之前都係咁。加油佢終會有一日過去

可能我出現只不過係佢人生中嘅過客

其實唔捨得就一定嫁啦但最緊要對自己好啲，真係唔洗扮堅強失戀真係好sad，有咩事揾fd出黎飲杯野啦

多謝你啊ching 叫完春好快就會醒 會好好做人

一齊經歷過咁多唔會冇feel嘅

我都唔想傷害人，但好似就黎會咁做.........想像緊都好sad.......

樓上位巴打講黎聽下發生咩事

遺憾歲月總停不了

me???
married 但當時都知自己已經唔係真係好有感覺，但知佢真係好愛我，最後都結左。
但住埋一齊，覺得佢以前D 缺點好似變大左咁。如果比我同居先，我諗我唔會同佢結。
之後同一個女仔曖昧過，佢發現左，我say sorry，佢都改左好多野，最後都氹返佢。
但我自己都係覺得唔係好甜蜜的感覺了
之後既事...........諗緊
我都好驚，如果離開﹗搵唔到一個咁肯付出的人
但，佢有D 缺點，係睇我肯唔肯包容

我會覺得 如果真係鐘意一個人係唔會介意佢既過去 雖然心入面好似有條刺‘銀住’ 但每個人都有佢嘅過去 一齊經歷每件事都冇其他人可以取替

yes brother, 佢可以對返我好，我都覺得佢好勁。問題係我肯唔肯再說服自己鐘意佢。論感覺，係少左好多，呢點我只可以認衰

我要找另外的其實唔難，但我驚十年之後，想搵返一個對自己死心塌地既人，包容佢既缺點就算。人，其實真係會變成

既然佢都肯踏出第一步 點解巴打又唔可以一人讓一步 過去左就算喇 從依刻開始 忘掉過去 有我十卜你

如果依家唔珍惜 將來佢有第二個 到時後悔都冇用

3個人？巴打要唔要分享吓

過咗去嘅唔提了 btw希望會有人好好對佢

初戀回歸? 巴打唔爭取吓